原來gay佬仲早開account過我 我算唔算失敗

俾佢呃撚左添
屌

唔洗收收埋埋俾負皮喇
出黎啦

拉

不推文呢